VVD真係勁撚到痴線

屌佢老母

單對單守人又勁 又穩到屌老母 又指揮都條後防 長傳又高質素 仲要入撚埋波 乜柒都關佢事 好撚想幫去含撚

@雲迪克愛助攻

係雲迪克愛入球

全能到仆街

雲迪克愛長傳

真正世一

叫洛夫雲條撚屌含撚 咁撚廢又唔穩 都夠敢話自己世一

頂唔知 打返個飛機先

條仆街一拍埋去對比大到